去曼谷四日求行程推介

如題，小弟第一次去人生路不熟，預筆直3000到，會唔會唔夠，同有咩推介行程

伸手

巴打幾時出發

唔知所以問下，有買佐本書但睇完都唔知去邊好

呢幾日

睇你想點玩
我上次同frd去一星期洗左2700到
買下手信 幾件衫褲 做下foot massage 咁
其實大商場可以唔洗行
一定要去jj market 同火車夜市 好正